{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000689",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라이프스타일 F 호텔"
    },
    "text": "永登浦駅に位置するこのホテルはタイムズスクエア、ディーキューブシティなど多様な観光地と移動が便利な位置にあります。 ホテルは計54室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。 周辺には1号線の新吉駅、5号線の永登浦市場駅、1号線の永登浦駅、5号線の新吉駅と同じ電車駅があります。 値段の割に見て宿の大きさと清潔状態は良く、ルームコンディションが良い評価を受けています。 客室の内部にはバスタブとトイレが分かれていて快適な宿泊を楽しむことができ、駐車場も広くて車の利用に便利です。 また、従業員の親切な対応やその他の施設にも満足していました。 しかし、掃除の状態が悪く悪臭も発生する可能性があると知られており、シャワー用品は別途購入しなければならない不便さもあります。 フロントスタッフの不親切なサービスや寝具の追加要請に対するレンタル不可など、衛生状態でも一部問題があります。 しかし、防音は良く、コストパフォーマンスは良いというレビューもあります。 全般的に宿の位置と部屋の大きさは満足できると評価されました。 お勧めのホテルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは永登浦駅に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何語で案内が可能ですか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "周辺には1号線の新吉駅、5号線の永登浦市場駅、1号線の永登浦駅、5号線の新吉駅と同じ電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルの客室は値段の割に見て宿の大きさと清潔状態が良く、ルームコンディションも良いです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "このホテルの客室にはバスタブとトイレが分かれていて快適な宿泊を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、このホテルの駐車場は広くて車の利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "従業員の対応はどうですか？",
            "answer": "従業員の親切な対応には満足しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの掃除状態はどうですか？",
            "answer": "掃除の状態が悪く、悪臭も発生する可能性があると言われています。"
        },
        {
            "question": "シャワー用品は提供されますか？",
            "answer": "シャワー用品は別途購入しなければならないため、不便です。"
        },
        {
            "question": "フロントスタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "フロントスタッフの不親切なサービスには問題があります。"
        },
        {
            "question": "防音はどうですか？",
            "answer": "防音は良く、静かに過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの部屋の大きさはどうですか？",
            "answer": "このホテルの部屋の大きさは満足できると評価されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルをお勧めしますか？",
            "answer": "はい、このホテルはお勧めです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 439
    }
}